[好唔開心]想送兩隻歌俾自己

合意的 永遠最難擁抱 未見到答案的傾慕
和伴侶無奈永遠差半步

誠誠懇懇祈求天主知道 期望會成就相戀的雙數
遇見的 往往以為找到 又化作撲朔的煙霧
誰又會榮幸到逃離荒島

我也希望被憐愛 但自願扮作英雄去保護你
勳章你不留給我 仍然願意撐下去
傲然笑著為你擋兵器

男仔都係人，男仔都會唔開心，但依個唔開心樣，永遠都唔可以俾你知